================================================================================
                    DEMO COMPANY INC.
               FREQUENTLY ASKED QUESTIONS
================================================================================


ABOUT THE COMPANY
-----------------

Q: When was Demo Company founded?

A: Demo Company Inc. was founded in 2015 by Jane Smith and John Doe with a
   mission to transform enterprise software through innovative cloud solutions.


Q: Where is Demo Company headquartered?

A: Our headquarters is located in San Francisco, California. We have
   additional offices in New York, London, Singapore, and Sydney.


Q: How many employees does Demo Company have?

A: As of Q3 2024, we employ approximately 1,200 team members globally,
   with plans to grow to 1,500 by the end of 2025.


PRODUCTS AND SERVICES
---------------------

Q: What products does Demo Company offer?

A: We offer three main product lines:

   1. Enterprise Platform - a comprehensive business management suite
   2. Cloud Analytics - advanced data analytics and business intelligence tools
   3. Integration Hub - APIs and connectors for system integration


Q: What industries do you serve?

A: We primarily serve financial services, healthcare, retail, manufacturing,
   and technology companies. Our solutions are designed to be industry-agnostic
   but include specialized features for these verticals.


Q: Do you offer a free trial?

A: Yes, we offer a 30-day free trial for our Cloud Analytics product.
   Enterprise Platform requires a custom demo and proof-of-concept engagement.


INVESTMENT INFORMATION
----------------------

Q: Is Demo Company publicly traded?

A: Yes, Demo Company trades on NASDAQ under the ticker symbol "DEMO".
   We completed our IPO in March 2022.


Q: Does Demo Company pay dividends?

A: Currently, we do not pay dividends. We reinvest profits into research,
   development, and growth initiatives.


Q: What is your growth strategy?

A: Our growth strategy focuses on three pillars:

   1. Expanding our enterprise customer base
   2. Increasing product adoption within existing accounts
   3. Strategic acquisitions to enhance our technology platform


SUPPORT AND RESOURCES
---------------------

Q: How can I contact investor relations?

A: You can reach our investor relations team at investors@democompany.com
   or call our investor hotline at 1-800-DEMO-INV.


Q: Where can I find financial reports?

A: All SEC filings, earnings reports, and investor presentations are
   available on our investor relations website at ir.democompany.com.


================================================================================
                   Investor Relations
                   Demo Company Inc.
================================================================================
